入嚟放低Deadlift PR/BW比例

1.81x

講緊1rm?
郭富城嘅弱?

係

連登冇人deadlift

1.7
deadlift真係好廢
Squat都就快追上

Bw x1.9 幾時先到3.0

上少啲ig

3.33
吹水大會開始
留名等睇連登larry wheels

真 個個都200幾300kg up 點鬥

Ching一定好撚大隻

就係人輕個PR/BW比例先大

輕過200kg都唔敢拍片

1.4

七月1.5 依家2.0
起飛中

2.5
利申小操腳 squat 好廢

60kg/140kg 左右，呢半年冇再test

2.37
利申未test過PR
呢個係試過最重嘅重量 做到8下